香港選手伍家朗 用34分鐘侮辱性大勝林丹

港隊一哥伍家朗再展林丹殺手本色，今日於新西蘭羽毛球公開賽僅花34分鐘，便以直落兩局輕取中國隊球星林丹，殺入明日上演的男單決賽。對賽4次累積3勝1負。家朗形容今仗較預期輕鬆，是因賽前有針對部署，盼這成為爭入奧運的強心針。

世界排名16位的伍家朗重返賽場，於新西蘭公開賽愈戰愈勇，殺入男單4強後遇上排名高4位的「超級丹」林丹，最終這港將以局數21：13、21：11，僅用上34分鐘便爆冷淘汰對手，殺入決賽。家朗對上一次對陣林丹，是2018年德國公開賽，當時同以直落兩局擊敗對方，目前雙方4戰對賽，家朗已累積3勝1負，不負林丹殺手之名。

今站為爭入明年東京奧運的首場積分賽，家朗傷癒不久重返賽場即拾回狀態，明日將在決賽對戰印尼隊球手爭標。家朗表示，林丹近期狀態回勇，昨日亦勇退印尼隊強手，自己特別重視今仗：「賽前分析了很多林丹的表現，有針對部署下自己很快入局。這是奧運首個積分賽，是我的好開始，但之後還有一整年，要一步步小心應付。」

呢d低級別賽事林丹用黎刷下奧運d積分咋
點會同你認真打

咁撚勁

恰鳩老人家

真。香港人

垃圾

林丹仲未退休？

屌你老母，自己人勁 出色都唔撐個個係到話贏係好彩

勁

林丹要退了，改去玩草地滾球

死番上大陸啦

留意開羽毛球既人都知道
伍家朗一去到高水平賽事就會比高手收皮
林丹玩呢d低級別賽事就次次都hea打
所以呢個戰果根本唔值得吹奏

香港運動員唔簡單

林丹唔是幾年前退役咩，點解仲喺度？

乜條廢老仲未退役？

唔係嘅 奧運前打下呢啲前一哥操fit下都無壞

以為入到嚟會見到樓主話林丹過氣球皇=C朗

咁勁？

有無片？

林丹剋星

輸咗就輸咗啦柒頭

林丹都三十幾歲
輸都正常
根本要退休

林丹算係一個幾正常既大陸人
之前上節目串國足人工高但垃圾都冇人屌

贏個老人家有咩好炫耀。

你國姐

三十幾都老啦

支那狗一徑口吻

劉丹

踩港撚都痴撚線
香港人成功=負碌

樓上幾多五毛

你做咩翻牆，你唔愛黨嗱？

贏咗就係贏咗啦，支持吓好難？

林丹殺手

有6件大陸喱正皮

一個po 引哂啲五毛出嚟

林丹同李宗偉好似話想一齊打埋下屆奧運？

乜鬼野標題 侮辱性

林丹都唔想打啦 黨唔比你退就不能退

老林亦係一個壞咗嘅人

你老母国咩冚家鏟

呢個真林丹之前有場發脾氣直頭直接退賽
條友hea 放水都唔係第一日嘅事 更何況呢站唔多分

呢度啲人好惡，自己小心

08年己經睇林丹, 今年35

萬用下台階

見到啲五毛嬲嬲豬就知傷到佢地玻璃心

喂屌你老母啊支那狗

吳京先係

其實林丹當打個陣都成日會無啦啦輸
佢勁係勁在 需要穩贏既大比賽 佢好少輸

香港運動員贏左唔鼓勵 香港選手慘過狗

嘩屌你老母原來個post 啲支那狗多撚到

你國

清快走！！！我頂住

香港運動員要支持 但唔係加個侮辱性囉

伍囝

支那人會唔會揾人打佢隻手

輸左咪扣分囉柒頭

仲之係香港人就要吹奏啦

SBT

香港先係羽毛球世界最強國

香港通常勁既運動員廣東話都未講得正

死返去百度喇

啲五毛多撚到
一入嚟成地玻璃碎

你仆街啦，呢度係香港人就要盲撐，巴打你睇路，小心俾班癲狗咬

其實年紀係度 贏都唔出奇啦

點解次次都用林丹殺手？
媒體咁寫唔覺得玩佢？
李宗偉的級數都唔會咁寫啦⋯⋯雖然對戰戰績係林丹高d

體育界冇經濟貢獻

贏就實力表現
輸就保留實力
同啲武術撚一樣

嘩，兩位巴打快撚d走呀
我幫你地擋住先

只係識俾負評嗰班，九成唔知你講嗰幾個名係邊個

公就我贏 字就你輸

伍家朗平時小參賽定小入四、八強？睇波比較小見到佢冇

連登d人逢中必反情緒強烈到好似鄰國必須愛國咁兩班都冇腦

Hea打渣傻仔個伍乜春攞個世錦賽冠軍先出聲啦，都唔講奧運呢D咁高水平

要等同李宗偉打最後一場

羽毛球亞洲選手多，小d西人的強壯體質
拎獎的機會可能多dd⋯⋯培訓羽毛球手應該再出多d資源

Hea打唔夠打就話hea打
細路仔？

你肯定嗰啲係自己人？

厲害

係你國英雄

林丹真係老了
以前真係好屈

伍家朗係幾勁
但林丹最勁果時應該炒佢幾皮

樓主on9
運動員贏輸好平常
何必加個侮辱落去，唔通佢輸比桃田又話侮辱性輸咩

以為王騎叫啊朗嘅都反

咁真係打老人家呀嘛

對老人，打嬴圖菲德

又辱支，準備要被引導了

雖然我以前鍾意林丹，但見到香港人贏咗更開心！加油贏冠軍！

輸就輸啦 咁多籍口
如果林丹真係好似你咁講 刷下分就唔認真打
咁林丹連垃圾都不如 連最基本體育精神都無

冇睇開羽毛波就出少句聲啦丹麥佬打林丹都唔輕鬆啦，差成10年都係咁話。

伍家朗屠林丹，兒登最大笑話

4版都冇圖

林丹根本唔係好識打羽毛波

伍家朗先係我國英雄

伍而家當打年齡
林老到就退休
年輕人打贏老人家都吹奏

而家林丹都唔係全盛時期

好多五毛
都話左要踩香港人

想睇佢打到奧運八強

好波！佢同石偉豪，李慧詩。港人之光

大大聲話自己係大陸喱都唔覺得羞恥

擺明唔識睇運動

咁Conor McGregor對上有Tony Ferguson，又有Dustin Poirier，仲有件Khabib，咁我唔撚通話Conor廢咩

入到世界頭二十已經勁啦，咁撚易你又唔入一樣俾我睇

睇住排行榜打飛機啦

一入嚟好多都一早 blocked 晒

一眼就睇得出邊啲係大陸喱

原來林丹都係排12咋

今次林丹入唔到決賽奪冠，個積分會跌，就黎跌出前16

留名睇伍家朗下個奧運收皮
笑尻林丹個啲一地冇撚睇開

咁打波點x得

老啦林丹，加上佢揀波打
咁威威去贏石宇奇，摸摸他啦

全中國人都串國足
唔串先唔正常

又有班唔睇波既入黎學人評論

有冇得睇番

買左自己外圍姐

支持同吹奏係兩樣野，大陸就成日分唔開
有保留都可以係一種支持

講羽毛波你講打拳，你文盲定弱智

因為兒登真係唔留意羽毛球比賽啊嘛

林丹回晒塘啦
不過生涯係計全盛既

五毛多到

cc台
唔怪得咁多五毛 勁撚多block咗嘅

佢地識閪咩
見到個標題就衝入嚟柒

踩港撚全面進場

得喇得喇 威喇威喇
唔係支那狗讓實一定可以侮辱性大勝伍家朗啦
啱唔啱聽呀？
Btw個嫐字露左底喇

贏左都唔支持下？

香港人加油 打倒中国 打出國際

家朗有料支持香港運動員

hea打? 你試吓對住個hea打嘅世界冠軍吖 睇吓輸幾多? 香港人都唔撐 唔通撐支那丹?

係你自己人
唔係香港人既自己人
分清楚好喎

有咩侮唔侮辱一個喺午後既人打一個黃昏既人 咁既結果正常過正常啦

你條柒頭大陸喱咁憎香港就咪黎香港啦
又要屌又要黎
狗都不如

林丹打次要賽事嘅水準確實起伏得好離譜
但係香港人吹奏返自己人有乜問題先
係咪贏又唔讚得，輸又要好似支那球迷咁搵位入個運動員屌佢老母閪先顯得自己識波

大陸喱真係唔夠智力上forum

呢度有幾多個真係睇開羽毛球

去到邊俾人屌到邊
白痴仔

夠你慘？
今日食左元素表未呀
大陸喱

果然香港人最大敵人就係香港人
最唔抵得香港人成功嘅人就係香港人

打贏就係人哋唔認真打
打輸就屌政府唔培育香港人才
就算打和你都話會香港人黑哨

擺明班人係大陸喱黎
用字語氣都露曬餡

香港勁揪，打死小支那

伍家朗 你點做野架
用塊死鬼爛拍打贏左個世界冠軍
你係咪傻架架

無咩所謂
總之多謝林丹
我地伍家朗對佢戰績贏多場
分又賺多咗
精神都好咗

超級丹

之前又唔係未贏過，大驚小怪
林丹里約奧運後體能大不如前，經常都輸比低排名選手
同埋樓上成班on9無睇波以為香港選手就廢柴咩，雖然伍家朗呢年零麻麻，但人地世界排名乽排過第六，講到贏林丹就大新聞咁你話贏08年果個林丹就轟動啦

認真啱
睇奧運又唔見佢贏其他人

因為佢突點唔夠明顯，攻唔夠重板，守又唔夠穩去磨，體能又未去到最top，所以一打頂尖球手就露底

樓主天才小釣手

兩個都係中國球手
邊個贏都值得支持啦

就好似美斯打友誼波hea打輸一樣...
並唔係因為身份而特別高興

被樓主釣曬出嚟
你地百度平時冇人釣魚咩

佢地睇唔明你講乜架喇

成個post d人全部支那狗

點會撐

香港羽球王
伍家朗

全部衝曬出黎
小家到

係呀
呢到個個都打得贏強國丹

伍家朗係勁 但未係個皮

垃圾留言都咁多正評 連登真係小學雞集中地
勁 人地林丹世界第一奧運金牌都拎左幾次 大家同齡既話我諗丹爺用木拍都玩殘佢
香港隊打羽毛球既實力 入奧運既資格都未有

標題撚真係人唔吠狗都笑

兩睇啦 林單係歷史級名將 係唔少人偶像 加上贏唔通唔開心咩 打下飛機都好正常
但林單而家回哂塘 而家贏佢無咩值得開心 因為根本應該贏 巴塞贏左而家既曼聯咁 好正常既事